連仔幾時先肯處理成群批鬥人嘅五毛

一到凌晨成個熱門都係呢啲垃圾係度鬥黃
做吓嘢啦 風向俾人任帶

推

連仔唔會做嘢㗎啦，唔做就唔錯

佢唔做嘢，錢都一樣咁賺

連仔起呢個論壇都唔係為抗爭而起

冇得講

無撚耐 俾啲五毛圍仲要威脅人呢樣果樣開網典page搞我
我心諗撚帶人回睇

連囝要搞年宵同app發熱， 不了

Admin=傻閪
夠膽就Bam我 我講嘅

Ban左又比同一班人話無言論自由 高登2.0
無得搞嫁 係既就開個專講政治論壇
唔係既話唯有block曬佢啦

佢地唔單止狙擊你開嘅Post
仲會連你去開嘅post
務求troll到你討論唔到

我都唔知點解決

點搞

有何良策

連仔唔理最尾會俾批鬥搞死知識分仔

呢度邊文革2.0

開過一埋國際線同反共都俾人話屌中共唔夠落力

真係好難搞
所以話對家要搞散我地好容易
搵多幾個lunch哥果啲On9仔就得
係咁做柒野
你話佢佢又話翻你批鬥

無嫁 無大台呀嘛
無大台唔該大家都用腦思考下咩係啱咩係錯
邊個係真心為運動好 邊個係分化撚

你講緊樓主

不嬲講緊連登仔雙重標準
你起我底代表我係五毛？

LOL不算共驚……LOL！……大J玩的驚，能算共驚麼？

你啲車狗係低汁啲

樓主同黑警connect 喎

又話玩支那game無問題，又東江水論五毛常用講法駁人喎

係，所以依家樓主狙擊達哥post

要睇上文下理 唔好quote後句唔quote前因

你批鬥我屌中力唔夠力上綱上線鬥黃

所以？

又批鬥手足大丁
你咁同申請被block有咩分別

所以無人會認真理你

佢地出晒黎圍攻

吓，我抽緊你雙重標準水咋喎，佢鐘意玩LOL咪玩囉

有point就講啦
你仲未講達哥個黃兄弟係邊個

你宜家見到晒啦 真係俾我講中晒 又入黎搞我

起鳩我地底都唔入得黎

由達哥代言的支那製手機遊戲「完美世界M」同時開始在網上播出廣告，令風波持續愈演愈大。FIFA戰友黎鷹隨即在Instagram上表示「錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛」[39]

部份原本支持達哥的人對此失望，指責他企圖食兩家茶禮，又不敢明確表態，更有曾為達哥剪輯精華的兄弟Ken Louis表明今後不會再有任何更新，以示抗議。[41]

一早講咗啦又當睇唔到

樓主，廢事你覺得俾人入黎攪你
請你去番呢個post

我贏晒！你地冇人駁到我！（跟住要搵連仔求救）

根本係你洗遊戲台板，人哋頂你唔順走去屌鳩你
你而家扮受害者？你面唔面紅啊

未聽達哥提起過喎

你入黎唔係唔得

係對號入座自認係五毛打手啫 無咩嘢嘅

樓主pin呢個

小學雞到你

好 最好你地入晒黎俾人一次過block 晒

原神打手又有
Cctai 前Cctai後又有
批鬥大丁又有
話人反共唔夠力無做嘢無開post又有

一次過黎block晒
咁樣想連仔睇唔到都唔得啦

推呢度 樓主又柒過

樓主呢？

cctai都唔講得
cctai/cctoy大把人都係咁笑架啦

你批鬥達哥得
人哋批鬥你唔得

剩copy我d圖
有咩又唔講
同黎鷹一鳩樣

我都無批鬥佢
我講事實都俾佢起底

你見到cctoy日日係度柒都唔覺呢度係荒謬之地？

批鬥，普遍指中華人民共和國1949年建政後，其中一項政治運動，「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。[1]「批鬥」一詞後來亦被用於形容類似其他事項。[2][3

我一個人講真相 點樣係「團體形式」
比你地同一個post咁多個人入黎圍攻
就證明咗你地係團體形式批鬥

ching係咪唔知通常點解？

岩，所以樓主有份批鬥達哥

講到我點5毛未？

樓主難搞d喎，原來唔識字，唔怪之得係咁引慕容條youtube片啦

請大量舉報狗隻 (3)

樓主四圍求救

批鬥本人大會 已經開始

樓主屈毛都講道理好喎

慘豬豬

推到Admin做嘢

希望黎站務台都可以俾人批鬥到上熱門

發生咩事
講大丁21號開台打lol=黃
達哥21號開台=藍
可唔可以解釋下點解呢個係5毛證據

咁多人俾我引出黎批鬥我

連仔仲可唔可以當唔知

又答唔到回應不能

大家自己起底睇

食屎啦你個小學雞
你咪又批鬥緊達哥
Block 9 埋你自己啦
自己批鬥人就得
唔夠人地講又屈人五毛

我一個人貼證據請事實
得一把口點樣批鬥
上面連定義都貼埋

三五成群 群起而攻之先係批鬥
即係我引你地咁多個人黎圍我
就係最好嘅證明

俾人圍都攞黎做證據
早排有人自爆都俾人圍幾個post喎
你講野柒雙重標準四圍辣火講到自己好無辜咁

仲有幾粒鐘入面貼慕容條片貼幾鳩十次叫人睇
非慕容打手既人都想屌柒你啦

得 CGA屎家軍政府會反對條片

你反佢反得咁落力咪證明你咩立場

仲要一群人屈我一個 用人數逼我入弱勢

我就一人頂住你地嘅批鬥

呢個post就係為咗證明我判斷無錯

你地果然真係好批人入黎圍攻批鬥

推 大家親眼睇到啲人入黎批鬥

6-7個人咁係度攻擊滋擾 原來都係黎自同一個post

咁團結呀

原來唔睇慕容就係5毛

繼續吹

好慘

原來五毛連站務台都唔放過

批鬥有朝到晚輪流有人黎滋擾

又係度偷換概念各種上綱上線屈你

我就算點俾人欺壓

面對無盡批鬥 我預咗一開Post就俾人圍

可能再發唔到聲

但係我會堅持做雞蛋果一邊

ching而家可以解釋下點解大J玩LOL係黃而達哥開台係藍個回覆係5毛證據未？

屈左你d咩？

唉

我一講中佢地
就會總係咬住你唔放
露晒底俾人Block晒仲要煩住你

慘 波台玩唔夠連站務台都要破壞

樓主好慘

btw樓主可唔可以唔好一答唔到就扮可憐
想你解釋清楚姐，debate team出身CE AL oral A咁威威唔會做唔到掛？

呢個好笑

困啲批鬥大會其實講唔出咩嘢道理
道德審判永無止境

所以你會見到果堆user name
不斷一人一心廢話chur你
不斷spin同偷換概念

所以呢個Post明明係站務台
都引到幾隻不斷chit 人批鬥嘅煩膠

係好成功

歡迎參加
連登首個線上批鬥樓主大會

do not split

樓主咁都無屈毛？
講下我邊忽五毛好過

樓主走左去隔離個post度投訴啦
"證據"係例如有人話樓主心愛既大J開台玩騰訊既LOL就叫黃，但達哥開台仲要冇玩LOL都叫藍
擺到明係講緊d人雙重標準
叫樓主解釋下點解呢個算係5毛證據佢就唔答扮可憐
一係你幫樓主解釋下點解呢個係5毛證據，咁佢咪冇亂屈毛囉

Do not split

不過五毛是唔明英文的

樓主其實你係咪神憎鬼厭
見你地頭個膠post都咁多負皮又冇人幫你

啱啱仲有人忍唔住屌鳩你

嘩原來你宣揚開港女係臭雞
想欣賞下你d論點喎

又批鬥唔停 其實係收幾多錢先會全日打擾你咁得閒

你覆一次 即刻俾人秒回狙擊 好似全職mon Post 咁

原神撚仲有sky_croc
日撚日屌人呢樣果樣，原來自己係度玩原神
其實連登大撚把藍屍
只可以同你講句班垃圾到左深夜就會出動

一日就去破壞晒

站務台
遊戲台
玩具台

一個人講真相 已經有十個人滋擾批鬥
唔同台都一定批鬥你唔夠黃

勢力相差十倍 我地弱勢就一定係大壓力

亦見到其他人被批鬥到離開

其實真係好似龍門咁

有錯會認 但係何必一呼一吸都要俾人審判？

成個站務台都係投訴五毛問題
如果連仔再係咁 你就做會睇住班友搞死呢度

我好無力

唯一辦法就係成班block撚哂佢

我唔出聲
佢地就去玩具台搞其他手足
搞到討論唔到

我出返遊戲台佢地又全開post圍爐批鬥

所以我先訴諸站務台

點知佢地會一車人入黎批鬥我

我貼過原神 CGA 電莖總會

動搖到好多五毛嘅利益

佢地想人格謀殺批鬥處死我

如果佢地唔搞9玩具台 我都唔洗入黎求救啦

而家玩具台都叫緊你癲佬白咭佬喎
可唔可以唔好繼續扮？

咪又係你個原神打手嘅post

一幅圖齊晒呢度參與批鬥果啲人名

算啦 我放棄喇 好似龍門咁

心累

中共要做到咁盡逼死我

我無辦法抵抗
我係廢係雞蛋打唔破高牆

但我唔可以放棄

個隻MnMount專業達粉黎

連達狗用殘體字都盲撐

樓主點睇飲東江水論?

就係唔好學你地咁批鬥人飲水同呼吸

即係又有人黎搞我

站務台都可以咁撚熱鬧

佢先去呢度投訴

請大量舉報狗隻 (3)

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跟住有人話屈毛都俾證據好喎
咁樓主回應

連仔幾時先肯處理成群批鬥人嘅五毛

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我一路講緊既"大J開台玩LOL係黃達哥開台係藍"就係樓主回覆入面第一幅圖
呢句野好明顯係講緊d人雙重標準，咁咪叫樓主解釋下點解呢個係5毛證據囉
跟住樓主就唔答開始扮慘
而家發現原來佢係玩具台個朵都臭到癲，你有冇覺得俾佢呃左？

果條友係公審緊大J喎 咁都唔可以貼？

我同佢打過交道

佢應該係為左維護達狗先開呢堆批鬥雙標po

ching係可以解釋喇？
個句野係5毛證明既推論呢？

大家睇吓啲人可以全日攻擊一個站務台
唔係公海討論嘅post

收咗幾多錢先可以全日欺壓一個貼新聞同證據
有40幾個引用資料嘅文章
都要俾人批鬥

其實網絡文革就係咁

知識份子講真相俾人批到死

所以被批鬥可能都係一種光榮

又扮慘

你搞清楚先喎，玩LOL同東江水係一樣?
你話大J玩中國騰訊嘅LOL係無問題，但無視LOL幫騰訊賺錢，幫騰訊擴大PC online game同esports市場，玩LOL係等同助長中共控制市場喎
用五毛常用技倆東江水論去類比LOL合唔合理先?

我用圖答你啦 根本呢個問題俾五毛講到臭仲講緊

你地14億人口 要帶風向一定贏 因為你地人多可以批鬥

你噏乜柒呀
帶乜撚野風向呀？同LOL對東江水有咩關係呀？
你講清楚d啦on9

你唔好迴避喎
你用東江水論類比玩支那LOL，將佢合理化LOL幫支那控制市場嘅問題，呢個等同認同五毛嘅謬論喎
因為東江水論最基本嘅謬論就係無視人有選擇權喎，東江水無得揀但game係有得揀喎，玩家可以揀非支那公司嘅game玩嘅喎，但你用東江水論嚟否定呢種選擇權，將五毛嘅東江水嘅謬論合理化咗喎

Debate team出身CE AL oral攞A得咁既水平你係咪又老吹

再延伸去類比
原來喺美國有開公司，即使佢係支那公司都係可以接受嘅，咁抖陰、moto、萬普拉斯、Epic都係可以接受啦喎
咁即係認同五毛或藍絲嘅邏輯，你似係暗藍五毛多啲喎

總之就係大J玩LOL

都講咗成年幾仲講緊

唔會覺得悶咩

佢地車輪戰以人數壓倒講真話果一把微弱嘅聲音

批鬥就係咁

你自己又話真相講幾多次都係真，會不停繼續講既

你都幾好野，我問你d差唔多無視晒
你之前唔係話自己debate team好勁駁贏晒架咩？
而家又扮慘？

你又迴避啦，我開始懷疑你係五毛
故意用洗板去挑起討論make noise，然後暗地幫黑警洗白，再不斷輸入五毛邏輯，事敗就扮受害者引其他唔知情嘅人幫你
嘩而家啲五毛真係well trained咗好多

佢地如果唔係分化五毛
唔會由到夜 過年都加班工作

繼續不斷攻擊大J 玩LOL

點解講事實會係"攻擊"?

期待站務台上熱門
俾大家一次過Block 晒批鬥

好明顯用人海去搶佔個勢
但係內容全部係想用LOL做低大J
我諗大家都慣咗

標題同一樓喎
咁都唔叫屈毛？

佢係玩LOL
但係咁都唔會影響到佢對反送中付出嘅嘢

你只係重複帶風向想人格謀殺大J
其實你地日日都批鬥佢架啦

總之一句 Do not Split

請block五毛
分享紀錄片

你咪又係反達撚
五十步笑百步

佢地已經批鬥埋你

咪睇得自己咁高啦
有冇睇過之前木耳同肥毒個post呀？

誤會左樓主
原來樓主世界既「批鬥」係解「回覆」

咁點解佢咁黃唔可以放棄LOL?
大把人罷食藍店
佢就唔可以罷玩支那驚？

反達先係正常人，明無

我無 如果要盲反佢 就自然會開狙擊post

我一個評論佢嘅post都無

好無辜

期待樓主回應吓，唔好再避啦

打手發晒癲
咬呀咬 一於咬大J一路反送中一路玩LOL 咬！

毛澤東出現在停車場

佢地滲透同攻擊都太勁 完全無孔不入

樓主係現實應該係個社會廢物

佢最近有咩反送中豐功偉業

又有打手加批鬥

批鬥大會繼續
玩原神公審大J

真心想知全宇宙最黃youtuber最近做過咩

連尼狗只係識大時大節出產品呃錢架咋
過左成兩年仲期望佢做野？

黃色經濟圈

愈黎愈多人出黎批鬥

開2指日可待

佢地繼續咬大J

有!!!
良心價$899 hoodie

同埋....
$168布口罩

良心youtuber

嘩屌168布口罩
之前30萬沙律連黃豆都冇粒

同攬鈔巴千幾萬比已經好濕碎

黃色經濟好賺到

變成批鬥大J大會

希望五毛會自重

好欣賞五毛人格謀殺方面咁勤力
為咗人工 過年都唔收爐繼續咬住大J唔放
過年都唔洗放假
為批鬥黃營可以動員咁多人
勢力相當龐大

ching你唔好老屈啦
大J係咪開台玩LOL？係
係咪168蚊賣個布口罩？係
講事實都唔高興咁你只好怪你偶像大J係都要咁做

樓主幾時上水繼續扮被迫害？

聽講你要淡出膠台，幾時去game台同一眾手足聚下舊？

好！

推

成班網路流氓一個一個咁批鬥
睇到都覺得癡撚線